Sel 18 Junil c N. 478. polele jänud asjus tulli ette wallawöörmönder Karel Kook ja ütleb wälja et need leppad olla temma järrele watamise perra sagitud agga neist kandudest polle temma ühte leitnud teised olla temma kül leidnud ja nende paksus olla nõnda kudda eespool protokollis seisab.
Kohhus moistis:
Jürri Ilwes peab taksi järrelel se trahw mis metsawallitsus temma kaest nõuab 28 rubla 80 kop 8 paewa aea sees maksma, sest et metsa taht Jürri Ilwese olnud ja mitte temma poisi, kes muud ei olle kui perremehhe kässu täitja.
/:Otsus kulutud sel 31. Julil c. Tallorahwa seaduse  ramato juhhatusel, ja oppuse kirjad wäljaantud :/ Jürri Ilwes kulutas kulutas 2. Augustil, et temma otsusega rahhule ei olle, mis peale temmale kohhe appellatsioni kirri wäljaantud sai
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], "xxx Tawet Kook, "
